論熱門排序算法

頂好多人自推就上左熱門
可唔可以整到同一個人連續留言只當一個留言

@LIHKG @Web@LIHKG @望遠

開多個ac已死

其實會唔會考慮加個好似 firefox tree style tab 咁嘅mode
group 哂標題差唔多嘅post一齊

好似琴晚咁
其實有好多件事發生, 但件件都好重要
熱門太多同一類post有少少阻住討論, 而且有D重要post又上唔到嚟

咁樣亦可以幫大家快速整合資料知道發生咩事